沖天炮沒從屁股飛出 男子被跨年煙火爆菊

男子被跨年煙火給爆菊了！

臉書粉絲專頁「UNILAD」分享一段影片，男子脫下褲子後將沖天炮塞在屁股內固定，並且點火後準備讓沖天炮筆直往上沖，但是不知道是否因為太緊張讓屁股出太多力氣，或者是沖天炮的沖力不夠，導致沖天炮完全沒有飛出去的意思，直接在屁股引爆。

網友看到這幕紛紛留言「超級狂」、「年度最佳愚蠢代表」、「菊花開花」、「我想知道他屁股裂開沒」、「愚蠢的白痴」。（即時新聞中心／綜合報導）

片：

2017 第一個達爾文獎候選人

別講笑 屎眼爆開了 菊花正焚燒

戇鳩仔